{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 마중펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせにより団体男女同室での宿泊は禁止され、予約不可です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時にクリーニング代10万ウォンが請求されます。 予約人数に人数追加がある場合は、ペンションに事前連絡をしなければなりません。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペット連れの場合、ペンションへの入室を拒否する場合があり、これによる払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により間違った料金と料金表がある場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。 個別バーベキューの利用時間は入室時から22:00までで、個別バーベキュー場でご利用いただけます。 炭とグリルの料金は20,000ウォン(2名基準)であり、炭追加時には10,000ウォンの追加料金が発生します。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。 周辺の観光地としては五色酒鍋、下鳥台、竹島亭、南愛港、洛山寺衣裳台があり、該当距離は自動車を基準に表記されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "団体男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、団体男女同室での宿泊は禁止されており、予約が不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時にはクリーニング代10万ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に人数追加がある場合は、ペンションに事前連絡をしなければなりません。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、ペンションへの入室を拒否することがあり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間は何時までですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用時間は入室時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地には何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては五色酒鍋、下鳥台、竹島亭、南愛港、洛山寺衣裳台があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 590,
        "QA": 475
    }
}